阿仙奴打破左皇馬連續n年16強出局既往積未

阿仙奴打破左皇馬連續n年16強出局既往積未
好似摩連奴黎之前五屆定六屆16強出局

6。 基本上破硬

阿仙奴計埋今屆幾多次

7